強烈建議 P牌有試用期

班仆街0成本衝出黎搞分化
連仔都屌鳩埋
你老母要有事都未到你班P牌仔
分化就秒衝出黎
呢種仆街Bam左唔可惜

我無野講

我冇野講
我屌你老母
你charge唔到我辱警罪架死黑警
我要見律師
我屌你老母臭閪

比人block 7既次數唔正常地多就可以釘佢牌啦

P牌仔都幫推

推

我冇野講 我要見律師